[SPUNK] Apink討論區(12)瓏瓏3/3生日粗卡！27歲喇！

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

Apink Special Album ‘Dear’ 公開發售中

MV:

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

##Member 1

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
首張Solo ：《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日
出演電視劇:
2012年 tvN 回答吧1997 飾演 程詩源
2014年 KBS2 Trot戀人 飾演 崔春熙
2015年 KBS 無理的前進 飾演 姜妍斗

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
網絡劇:
NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: I Don't Know 몰라요
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》2016年08月03日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：
混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part. 1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part. 4 -《Without You》2016年08月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年02月24日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日

新po新飯留留名

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

APINK - HKG/LI HKG [SPUNK]網頁仍在建立中[過渡期專用]

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Plan A Official Instagram Page

已認證成員 Instagram
初瓏:
恩地:
娜恩:
南珠:
夏榮:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

[size=1]SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

Steve_Rogers巴打整理 Apink 小卡交換 google form:
Apink Dear 小卡交換:

Apink 2017 Season Greating 小卡交換:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

Apink 第三場演唱會 - Pink Party
HK Golden Panda大米應援. 腦魔衝出香港

上面個清咩事呀
POST霸辦事不力留名

新post留名

新飯留名 Dear首首歌都好好聽
最鐘意 南珠
同想問仲有冇熊貓燈賣[/quote]

斷post

再開啦

新飯留名
最愛吳夏榮
Btw各位大神邊到補番舊碟最好？

新飯留名
上次行vcity 咁啱見到apink
之後上網見有人放fm 飛即刻狗衝左
fm 聽到有人話呢到有三大神??

本命瓏瓏, 團飯。

團post好似唔啱規矩?

算啦 下次唔好再斷post
新post留名

新飯瓏家軍留名

新飯留名

Sor以為出曬，柒左，唔好斬我

想問下個google doc有冇得拎permission
想得閒補完下個所有舞台

新飯留名
有咩必聽推介?

[/quote]

想問咩係熊貓燈?????

見到ebay仲有 不過唔平
官網未補番貨

屌你老母斷post狗

新飯留名

迷珠

膠到費事俾

新飯留名
想問下邊個係隊長

係我錯 開post開得太慢

新飯留名
屌解斷左post嫁

時下年輕人咁喜歡斷post

大家好 新飯留名 本命恩地

係我錯 應該我開POST

清你上個post 都好似係到 又唔睇第一頁又要搶一頁

睇黎要推斷post到爆post為止

話說近排有套劇好似個個都講緊
係咪夏榮拍果套?
求link

貼留張瓏瓏留名 瓏家軍

新飯留名，本命瓏瓏
是咪等到星期六先推爆呢個post?

冷靜d

新飯留名
本命恩地

駁唔到

忙內好得意
可唔可以比埋同隊長一齊既圖

沒有Apink的第10日 晴

今日好多人同我一樣係新飯
邊到買碟好

同問

mini

原來佢先係忙內
好細個呀有冇20歲

新po留名

寶藥黨 留名

新飯留名 最鍾意可愛隊長

聽講得3歲? 我心諗唔係下話, 佢好似得2歲...

新飯留名.
唔識規矩想問係咪做新飯要搶到一次一頁留名??

我覺得個開post temp 都係太長.
應該一個就夠... 咁大家先可以有多啲位一頁留名咖嘛

橫濱

依家懲罰你睇多幾次第一頁， 下次唔好再斷喇
如果唔係嘥哂整開帖template兄弟既心機

唔斷post是常識吧！

留名

新po留名

瓏家軍報到

初出世咋

Lmlm

瓏家軍在此

駁唔到呀

邊到來?咁似日本地方名ge..

呢間好貴 一樓好似平啲

新post留名 各位晚安

新飯留名
想講第一頁講緊資料突然斷左一行好樣衰

下世都記得，向所有巴打道歉！

橫濱係咪特別齊cd個間?
我見佢好多cd都有 間舖又大喎

Mini?? Sky??

新飯留明 恩地b世界級
上個post相都未識貼 都係唔貼相算

真係？
聽日去搶舊碟先
各位唔好同我爭

切腹

vcity果日入坑
本命恩地

想問下想買碟應該由邊隻開始入手好??
隻隻都好靚
聽講信和有碟買 但呢排係咪話比人掃哂??

今日諗著買返以前apink既碟
聽人講去左信和某間到買, 見到好多人圍埋拆apink碟
想問佢地買左咩, 係咪呢排都多左好多新飯?

我仲未買呀 留返比我呀

新人留名

上星期睇到朋友ig post既fan meeting相, 之後開始上youtube睇佢地既MV

但我仲未認哂佢地6個呀 有冇教學

諗住聽日去
唔好同我爭

聽講係日單 今日行信和老闆話d日單清哂貨 一件不留

你就好啦..有得咁近距離見到..我岩岩飯咩都無得睇...

我電視都睇唔到呀仲講

你班友
唔好去地庫黑店買呀 貴好多
我個人去開一樓mini/sky

兩間都有買 買到mini個老闆都好似認得我

又齊又大間又唔逼 買碟一定去橫濱

留名 我愛恩地

識買一定去橫_買啦
地方大cd齊價錢有優勢
唔需要係上邊一齊迫 每次爆碟地方一定係首選

溫馨提示 去信和買碟果陣
如果買Pink Island小心整爛塊鏡呀

有得簡都唔會去sky買
但mini又太mini 好難入

你好啊, 我都係新接觸既panda. 你識唔識post入面既三大神??
果日係fm 聽到有人叫

入貨量大
補返之前既野一流

成班橫 _打手
聽日去睇睇先

想問買碟見人有張小卡, 係咪隻隻都會有??
會唔會買碟無左張小卡

聽講有個巴打一出門就整爛左啦
我覺得佢好應該買多隻

去mini啦 包你會見到好多apink友

聽講買恩地Solo未必有恩地
師兄睇路呀!!!!!!!!!!

新飯想追返apink嘅綜藝應該睇咩先??

地庫好齊碟嫁 買碟唔揀佢揀邊間
係地庫爆完碟返唔轉頭

mini ok la
個老細又好人

Running Man

我都想知

Mini老細又好人又man

咁慘, 姐係恩地solo 都唔一定有小卡 新飯諗著開始儲卡啦

由第一集開始睇記住

我都聽到

痴線點做到....
唔係一定中恩地既咩

恩地solo都冇小卡？

我聽講有人一開果時就跌爛左
有間個老板會好窩心提大家唔好整爛塊鏡

想買返恩地隻solo
聽講會100%中恩地卡

邊位巴打咁開心

仲諗住聽日去買

岩岩上面先話未必中

上面有人話唔中恩地....
我好驚
利申恩地本命

岩岩睇上面啲巴打話有人無...
我都想入返啲碟....但驚佢無卡

你地推post推太快follow唔到
新飯同大家say sorry

扮完未姐

扮咩

跌爛左 一定心痛死

新飯想知幾時有con睇

應該冇人會咁柒掛🤔🤔

邊個係恩地

你個名出賣咗你

新飯留名
恩地背多芬

恩地笑起上黎好甜
天地會要點加入???好想報名呀

搵主席交form

主席係高登果邊叫怕死.
但呢邊就唔知

邊個係主席??

見到主席啦

新飯留名
前幾日上youtube 睇到apink concert 有個叫南珠好靚好吸引 睇睇下唔小心鐘意咗佢 但成隊我都鐘意嘅

我地要一日推爆post

好cute cute

鍾意忙內 係咪叫瓏家軍?邊個係主席..我想入...
真係好得意好靚女

母女line真係世界級

真飯留名
本命朴初瓏吳夏榮

預祝初瓏生日快樂

兩個係埋一齊就開始發癲

皺眉

瓏瓏d英文真係好得意

左邊真忙內

this , this and this please
thank Q

Merci¬¬¬¬

瓏家軍勢力再進一步壙大

留名
話時話尹寶美巴
你之前有無上開高登

個post推得快到呢

有 但唔係呢個名
所有舞台 d ts檔 如果我無認錯 係我係area11整合既合集黎

咁你之前叫咩名啊

第七頁留個名先

竟然係你
即係我第一頁d backup舞台全部係download from你

洪瑜暻 不過我唔止一個acc
最舊果個叫TONASFA 有次中伏比人ban左

拜定神無壞

一見到個標題就諗起

大神

新post 留名

我幫手整合only
果陣問完area11 ming大 佢話ok我就整
盡量全部都係19.4
然後仲有好幾個台飯補完下
咁岩有兩個都係普美飯 然後佢地講左句
喜歡普美的都是暖男呀

唔怪之得前晚巴打開台我一路睇一路發覺我都有果個file

有神快拜
大神係咪要permission
有無telegram / email 方便???
或者 點俾你???
大神

留個名先。

nonono之後見有其他人整 就無再執過
然後我自己都斷左 而家諗住得閒執返 可以順手補完埋第一頁

咩節目

新飯留名
忙內好靚呀

D師兄弟返哂黎啦

博士未睇？

過咗港場，呢度好似多咗好多新熊貓喎。

我TG: tonasfa

早排plan a新年段片

Pink island幾銀？

好似260定280

唔知幾時會無貨 早買早享受

咩來架?

遲買貴兩舊
Mini會唔會有？

會

上星期我去買仲有

女神啲騎士團呢

多咗好多瓏家軍
又多咗人換瓏瓏卡仔

明明就係觀音兵

想問下點入telegram gp
第一頁好似冇？

崇洋媚外

以後第一次入黎都擺低幅鄭餅人留名

apink宇宙第一!!!!

新Po留名

見親都覺得好搞笑

想和何進說聲加油

新人留名

新post留名 咁多大神上水既

Good Morning Baby

Good Morning SPUNK

新人留明 ...

過咗今晚11點就瓏瓏生日 又細一歲

瓏家軍準備好

完美wallpaper現世
唔洗再比d app遮住個樣
between有無巴打知呢張相係咩時期影

沒有apink的第11日 晴

日版419？有錯請指正

無錯

新post劉明
最愛恩地

係咪笑忙內半五十個條

Good Morning Spunk

過咗啦
93先係半50

好衰丫

瓏瓏反應超好笑

清

韓網啱啱出左新聞
普美 俊仔 我們結婚了 3月尾下車

係好事定壞事?
利申：仲未敢睇

好事

已經冇睇我結好耐

10頁 留名

感覺好似咁快下車既

Apink成員尹普美和演員崔泰俊在綜藝節目《我們結婚了》飾演假想夫婦，以直率可愛的魅力獲得許多粉絲喜愛。才剛過100日的他們，即將於3月底下車，讓不少粉絲表示傷心啊。

2日電視台相關人員透露，正在出演MBC《我們結婚了》的Apink成員尹普美和演員崔泰俊將從節目中下車，兩人將於月底進行最後的拍攝。

另外，《我們結婚了》將於4月進行改版，目前接替兩人的新假想夫婦人選還未確定，而其他兩組CP是否會在改版之後續任也是未知數。

咁快下車
去到三月尾應該都係得ep26

成日咁鬼快下車,所以我已經好耐冇睇
明明以前果d都有9個月-1年

咁快

終於下車

好嘢 落車啦

可能係呢兩日聽到最好既消息

真的嗎?好似開心嘅佔大多數

熱烈地彈琴熱烈地唱

普美就好啦

睇完第一集就無眼睇

咁快，點解

愈快愈好

另一篇新聞話最後一集都已經錄好
可能未到月尾播到3月中已經玩完
俊仔呀

我要諗下點慶祝

雖然好開心
但又快得咁淒涼

泰美家無糖果家咁好睇
孔明個pair D skinship同互動好睇好多

開心事黎

3月尾Apink要去日本 都無乜時間拍

本身我結都越做越柒
對對都趕收工
冇全盛期咁好睇
不過都叫做呃到個綜藝翻黎做

趕收工即係點？

今次真係幾快下車

我醒起娜恩同泰民

當初睇Apink就係因為睇左呢對,
果時apink淨係認得娜恩1個

以前仲做到差唔多1年
依家普美半年就收工 真係好唔抵

俊仔家陣都叫大勢 可能佢無時間再拍
同埋我結改版 拿拿臨埋尾收工咁

打靶仔

收得咁快 又少一個綜藝追
好彩本命唔係普美 如果係恩地應該爆炸
俊仔有時柒下柒下有點難睇

日單Bye Bye又唱卡通歌

同上次Brand New Days同一套卡通既第二季

Apink太可愛

等我扮工時間睇下第一季先

恩地ig live

無wifi呀頂

吃貨放送

無wifi照睇

天地會

一入去睇左2眼就完左

未見過咁close up都咁靚既女仔

無更新照睇

一見通知光速入去睇 不過完全聽唔明
係咪有話準備緊cb

聽到話準備緊

我都準備好錢

CB CB

我都聽到
利申唔識韓文

Money money money~~

恩地

@B2PMGG_
Spoiler Eunji repeatedly said that very good news will come soon, and that Apink is preparing for their comeback.

Eunji hinted that April will be a very good month for Apink and Pandas lol.

Eunji said Apink have been living in their practice room lmao.

4月??

好有1997果時恩地Feel

有apink同我渡過好多assignment嘅4月

出碟就岩啦 食返韓國個市場啦

新飯留個名

娜恩IG去睇BAM圖展覽

文青女神又出動喇

大家準備哂子彈未

miss 左恩地個 ig live😭😭

shut up and take my money

可能睇準四月十九出碟

一碌落黎俾幅圖嚇親

好大隻恩地

終於下車 一直都覺得泰俊好垃圾唔好睇
可以開ig未

1比1恩地

大戰味濃，唔知會唔會del post

點解呢個世界咁多on9人

唔覺得啲圖有咩問題，但總有人會好介意依啲

娜恩

佢地話有好多細過18歲嘅人follow女神，所以唔應該post bam圖
^^^
啲人自己心邪就話女神唔啱

藝術既野

咪係囉，咩人睇咩野囉

係就好喇
如果又有Fansong live 就正到

一諗起就

我愛朴初窿

拍錯㝫! 拍錯㝫!

瓏瓏生日粗卡

唔好叫呢個名啦

好唔尊重囉

人黎
同我拉佢出去打

支持下師弟 VICTON

公仔

公仔又搞事

返工見到特別醒神

我都估419

pish

正呀
但未有幸見到

牛奶近照 又靚咗

long time no see

好聽過出道個首

牛奶

好靚女。

點解tvb可以咁垃圾

反而覺得今次麻麻
冇上次兩首咁好聽

剪咗齊陰

點解要蝦膠我

無得再睇俊仔普美 我覺得佢地幾搞笑幾襯咖

韓飯福利真好

正常都對自己國家嘅飯照顧啲架

個人覺得呢首Live 埋有可能好過I'm fine
不過都係覺得what time is it 最正.

喺度想講下我係韓國追佢哋嘅經歷，嗰陣係2015年嘅聖誕節，我去咗KBS嘅聖誕特輯，整左hand make卡想送比鐘意嘅idol(全部送晒），Apink係其一。

嗰陣idol中場外出，等緊佢地返，同緊同行朋友傾緊計，傾傾吓佢提我恩地返左來（我竟然要人提 ）之後我即刻衝出去，有堆人圍住佢，恩地真係超暖，佢係咁叫我地小心（應該係，我估 ）仲攞起係地下嘅水樽問係邊個嘅 。我見咁上吓嗰陣講左句：은지아，선물이 여기서，跟住佢都有望左下我然後繼續向前行（佢身邊咁多飯又有保安又有經理人都好難唔向前行）我知再咁等/嗌落去冇用，所以我就好冇禮貌咁掂左恩地個膊頭（sorry )，佢望過來之後就比左卡佢，佢收左之後即刻講句감사니다之後即閃，果刻我知我嘅使命完左同埋好幸福 希望冇dom

認證照（黃色張卡）

D韓文有無翻譯

老板兒子睇舞蹈應該係師弟

恩地呀 呢度禮物
恩地講咗句多謝

可能因為三唔識七用平語先有啲兀突啫我諗

我打得唔好，係佢收左之後我再講감사니다
果陣未學韓文，唔識敬語 雖然宜家都一般

但idol 同飯正常係用敬語定平語?

未追過唔太清楚
我諗用返正常對話form？
等其他識嘅巴打解答

btw其實係감사합니다

今次隻舞正

勝宇

好羨慕巴打成功親手送到禮物
我覺得已經係我一世人都做唔到既事

Agger 首歌同What time is it好似
睇完隻舞好好多

我知 果陣未學，同埋成日聽人講好似得4個音咁，所以冇左個합

幾時初放?
萬歲認到?

連咗音啫

我果陣都算係好好采，人品大爆發 ，首先有fd提同埋果陣唔算多飯圍住恩地，之後南珠、娜恩同夏榮返果陣d飯多到 佢地3個仲要面有難色

不過巴打handmade真係好有心

我整晒要送嘅都驚親（total三團） 我果次第一次去韓國，所以想比d特別嘅野佢地，之後就諗到hand make卡，原本係諗住比卡加曲奇（去普通餅鋪買盒曲奇然後用玻璃紙包，懶係自己整嘅餅咁 ）之後因爲都放左好多日驚食壞佢地所以冇送到，最後自己同民宿roommate一齊食晒佢

agger, what time is it幾正
今次普普通通

倒數瓏瓏細一歲

忙到死咁濟 好彩趕到係瓏瓏生日前留名

留番個名先
D post推得好快

咁今年幾多歲?

27 不過喜歡嘅野一直都會喜歡

兩歲

韓國計27姐

我地唔好講到咁老,26啦

瓏媽媽生日快樂

好似得幾歳咋喎

我愛朴初瓏

我愛Apink

瓏瓏27歲生日粗卡

Happy Chorong Day~~~~~

Happy Birthday 瓏瓏

我愛瓏

朴忙內生日粗卡
終於7歲啦

瓏瓏生日快樂

瓏瓏27歲生日粗卡hae

瓏瓏生日粗卡 永遠既瓏三歲

瓏瓏生日快樂🎊🎉🎉🎉
我愛你

瓏瓏生日粗咖嘿！！！ 一世都係你既瓏家軍

三歲瓏 生日快樂

瓏瓏生日快樂 多謝你 多謝Apink

仲係三歲媽媽瓏生日粗卡

瓏b生日快樂

瓏B生日快樂

瓏特勒生日粗卡

瓏三歲生日粗卡

忙內瓏生日粗卡

瓏瓏又大一歳啦 HAPPY CHORONG DAY~~~~

仙氣瓏3歲啦 生日快樂

瓏BB 生日粗卡😘😘😘😘

瓏媽生日粗卡

瓏瓏我愛你 希望每一年生日都可以同你一齊過

#RongLeaderDay

瓏阿瓏阿瓏阿

又細一歳啦

瓏瓏
瓏瓏

瓏瓏呀

草靚生日粗卡~

初瓏生日粗卡

生日大快樂

瓏瓏 生日快樂!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

瓏仔生日粗卡

瓏三歲快高長大

瓏瓏生日快

偽忙內 瓏leader 瓏媽媽生日粗卡
瓏瓏心諗: 唉又大一歲

路人飯同初瓏講聲生日快樂

瓏：雖然眼瞓，但係唔好比佢停

阿粉忙內瓏三歲生日粗卡~
愈大愈靚女

永遠都係三歲

Macarong站生日影片

瓏瓏呀

Happy RongLeaderDay

瓏瓏BB生日快樂
大個女啦，要幸福快樂呀

祝拍多D綜藝

瓏瓏生日快樂 27歲粗卡

我瓏生日粗卡
我愛朴初瓏

我瓏生日快樂
日日都開開心心, 健健康康。同成員都一齊大發
一齊走落下, 永遠走花路!!
我愛妳

假瓏呀！假瓏呀！

假瓏

報警呀

今天瓏瓏 又大一歲
仍純得似清水
如我愛你是金句
要講到你睡去
一生陪你每大一歲

瓏瓏生日粗卡
每日都要開心快樂

唔好扮野喎

瓏瓏生日快樂，又細一歲，最緊要開開心心

我愛瓏瓏

瓏瓏生日快樂
永遠都唔會離棄你

瓏瓏老婆生日快樂

瓏媽媽生日粗卡

瓏瓏 Happy Birthday
Love you forever !!

大家一齊跟我叫
瓏瓏萬歲
瓏瓏萬歲
瓏瓏萬歲

我愛朴初瓏

一個F5多左幾廿個留言

大日子嘛

瓏瓏呀 生日粗卡
又細一歲 幾時先十歲呀

瓏leader happy birthday

小學瓏3歲生日粗卡

生日粗卡啊瓏瓏

chorong baby happy birthday

錯窿生日粗卡

happy birthday to rong rong

仲有肥瓏

肥瓏正啊

生日快樂呀瓏瓏bb

我愛瓏瓏

點算 瓏瓏d圖太正 越大個人越靚

係女人味 係成熟味 係和味瓏

明明係愈細

生日快樂瓏瓏瓏瓏瓏瓏兒
一世愛你
好開心好多靚相

瓏瓏生日快樂～

初瓏生日快樂

瓏

生快瓏瓏

偽忙內生日快樂

sexy瓏

仙氣

生日快樂瓏

初瓏for my love生日粗卡

瓏leader生日粗卡

瓏兒生日粗卡，繼續逆生長，究竟今年三歲定係兩歲

你又貼肥瓏

第一張睇左幾次先發現重點係件褸 著左幾多年

我永遠愛瓏瓏

肥瓏好正

肥瓏

一個生日祝以令所有潛水panda上水

有冇人貼終極肥瓏

點睇都係咁靚

小肚腩世界級

個肚腩仔世界級

肥嘟嘟
好想met佢

成條車軚

繼續仙氣瓏

初瓏生日快樂 永遠都3歲嘅隊長

搵下16年有無先

鯊魚瓏媽媽生日粗卡
btw兩個男人show原來初瓏事先係知

感謝了！
祝福我生日的Panda們
非常感謝了
會以感激的心去渡過這一天！
大家晚安！！

瓏瓏同製作組夾埋玩昌燮
成件事舒服晒

計中計中計

rongmama happy birthday

瓏軍終於都鬆一口氣

心情開朗曬

今日果然係好日子

瓏瓏生日粗卡
明明就3歲生日都被人話27歲
祝忙內快高長大 年年都咁後生

巴打呢幅相咩意思

瓏隊生日快樂

瓏B生日粗卡

我嘅初戀生日快樂

遲來的生日快樂
by永遠的瓏家軍

瓏隊生日粗卡

又細一歲，初瓏生日快樂

祝瓏瓏生日點解係po恩地相

你地係咪約好連續幾個回覆都貼呢個詆毀三歲瓏

高質lieV 今晚又想再睇一次

貼假瓏可恥

睇完都好瞓啲

瓏瓏是屬於熊貓既 唔好FF瓏瓏

好似第一次見呢張 又玩脷

俾瓏演員fake哂
我仲FF左昌燮左兩日

呢幾張全部都好高質

變咗玩一聚panda多過昌燮

Panda大災難

恩地賀圖

娜恩賀圖

官咖瓏美有愛

兩個都好pure

日本twitter賀圖

官方Kakao Talk

有冇解釋話預早知的中字？

中上嗰張同肥波好有夫妻相

我愛朴三歲 瓏瓏生日粗卡

Rong生日粗卡

瓏D笑聲真係呃到我

3月22日就有得睇Bye Bye MV

瓏媽 生日快樂

新ac but 舊粉

好開心 加入 呢個 家庭

我見香港粉熊站IG 有提到原來個電話有part 2
果邊話瓏瓏係"早知道"昌燮玩電話

回歸熊貓行列

早晨

英文得唔得

邊個translate

段片故意分開上下半場誤導瓏家軍，睇完上半場我真心sad咗

瓏leader生日快樂！

用依啲招數黎谷收視，聽到初瓏咁認真真係嚇到個心離一離

瓏瓏佢果句 冇當過你係男人 究竟係真心話定係稿

初瓏ig段片呀 我想係現場呀

我好葡萄班友啊

韓飯嘅好處

被選中嘅細路

下世唔做香港人

肥波果樣朦左嘅

表示葡萄
果班乜嘢人嚟?

點解韓飯可以咁樣同瓏瓏慶生

來生要做韓國人

公平咩

冇睇錯的話, 肥波好似都向度

肥波係度呀 呢啲係好熟嘅私飯黎下嘛 我估

如果有得去
短10年命都制
我想見肥波肥瓏啊

今日瓏瓏有慈善活動 普美自己跟埋一齊去

好熟嘅私飯
這些機會

沒有Apink的第12日 晴

令我諗起pink party嗰陣 瓏瓏想去同坐輪椅嘅飯握手 個飯奇蹟企起身

沒有最葡萄 只有更葡萄

可以同自己中意既明星熟
真係。。

冇 計

生係hk 已經sinful

我想像唔到會係點嘅感覺

全男班

夢寐以求嘅感覺

這些機會

題外話 fans meeting個日都幾多女panda
完全估唔到

6波男女都愛

Psy 四月CB
希望唔好撞到

堅係 多

D 應援 仲 好有質素

有男神係度點會冇女fans

我反而 聽到d女

狂叫 bomi 同 瓏媽

推薦影片推介我

日單個人盤

V

我最記得有個人嗌恩地我愛你
一望過去女仔黎

個心溶哂了

瓏係咁咬開塊蕉皮 好可愛

好得意

係咁講BANANA

@B2PMGG_
Chorong & Bomi are on the way to a fashion show. Eunji has a different schedule, and the other members are spending the day happily

Chorong: We have good news? What else could 'good news' be? It has to be a comeback right? But yes, I think we'll have good news soon

好cute

波

瓏好波

係囉

靚

Chomi拍拖去 fashion show

做乜肥波今日成日跟住瓏瓏

拍拖

窮撚表示本身諗住一隻通常盤算
依加果斷買瓏瓏
靚到dum一聲

岩岩追返post 比d瓏照浸死好幸福

v live

波咪呀

又V LIVE 太好了

整驚喜比初瓏

又直播食野

食燒肉

今日真係好開心
可以陪瓏瓏整晚

睇佢地食野唔知點解好治療
見到佢地食得咁開心 又會覺得好幸福

睇左兩秒就完左

互相餵大家好有愛啊

今日仲要係五花肉日

食野果陣靜到

純粹食

有冇link

留個生日快樂先

直播完咗繼續食緊

V LIVE 有APP安左有得手機睇重播

唉

何進頂住呀

gfable瓏

瓏今日真係好開心
瘋狂up相

好多相
好幸福

心都融埋

點解可以咁童顏

V app 紅衫初瓏係咪剪左短髮

何進巴頂住
我唔敢睇

3歲

真係唔睇? 空姐榮好正喎

邊度有1080P連中字 好靚

唔係呀

其實都係等緊中字姐

咁剩係1080P無字幕呢

限韓令唔知上面仲有冇中字

中字唔係大劇真係好難搵

Good morning spunk

有中字先叫醒我 想玩命

Morning SPUNK

瓏瓏生日咁就過咗 又要等多一年

個廣告仍然健在

咁耐都仲擺緊

Spunk早晨

我仲未見過

擺耐d都唔怕 我都未見到

有邊個生日唔係過左要等一年

原來今日就係我結最後一集 之前又話播到3月中 垃圾MBC

岩岩係ebay入手

我結已經係垃圾節目

幾錢？

平昌輪椅冰壺世錦賽公演

99.89美金

fp大神

夏榮

太可愛 喇

700
好想收神器但係網上面買簽名碟我成日驚信唔過 同埋一隻碟夠我買一次日本全餐

瓏瓏眼神

咩野係神器

我都係ebay望左好耐同Google 下個賣家D 評語先買

親簽碟果D咋 一隻都無

2月29生日 ＿

沒有APINK的第13日 晴

神器係加拿大寫真

肥波我結玩完

世界級

You Win

又要召喚球證

肥普就好啦
幾時到蝦翁播完

飯團ho ball

冇2月29 會用3月1代替

用ipodtouch影 所以影得唔清
應該係我apink周邊收藏入便最珍貴

咪完咗囉
一連兩集 冇架啦

好多神級收藏

真定假㗎，唔好厄我喎

呢個係一期FC禮物？

果陣我係ebay買
有呢set明信片 手帶 係無左張會員證

7人Pink仲有親筆信 真係正到痴線

各位清有冇南珠既圖？想拎後做今個月既電話desktop，萬分感激

如釋重負

完了完了

好似係eBay 見過呢set野

太多靚圖 收住幾張先

想問呢個站點down大圖
放出黎啲圖比以前細好多
碌到落底有啲link好似係大圖(?)
不過佢又話我冇權限下載

師弟今次Comeback首歌加埋Live stage.
真心唔錯.

希望啲人睇生放死守其他大團個陣可以留意到埋

睇唔到既張gif

真係接受唔到首歌
舞幾好睇既

萬分感謝

又係Bow wow wow yippie yo yippie yay

女主都好似未出曬.
應該未結局

唔知加gif.會唔會識返郁

唔記得咗唔可以就咁直接upload張gif添

我會想mute左佢黎睇

btw又話完嘅

你放心 完左我都會幫你KEEP住重播

大神果然係大神，真係照顧啲panda㗎jack!

Panda!!! 快d上去vote for apink laaaaaa

補link 有啲難搵

蝦翁bb

香港PANDA 又係時候出動LA

普美官咖

go go go

女神

話時話可以投完又投 ,投完又投

好假

被人反贏緊. 快啲投喇

gogogo

可以投完又投都幾.......................

投幾分票就見緊輸幾%到平再到反贏
鬥得閒, 鬥耐性

大家準備通宵投未

已準備overnight 火拼

快D 整BOT 死過啦

痴左線 得apink同blackpink係咁

比人反超前番千票

用幾部devices 都唔掂

巴打一齊努力 追緊返上黎喇

準備cb

cb

蝦翁FANCAM
Only One

No No No

Luv

Mr Chu

好緊張呀
訓唔著

我既收藏最珍貴既週邊（？）

啱啱先番到屋企
迷珠

晨早迷珠

韓站燈箱生日應援

已經追番 贏緊少少

各位加油

個心情係唔係好似呢張gif咁

C盤恩地

無限loop

蝦翁全程都好好笑口

換小卡
pink revolution 普美
dear 瓏隊(長方) 蝦翁(圓)

全部換南珠

邊到會有呢部車 我都想親眼睇下

隻pr咁貴 ?

冇嘢 原來有簽名

孖辮

已訂

大家記得投票

輸緊

有冇巴打有齊Apink d歌

快D投啊

apink vs bpink

上啊

好似一半一半喎而家

仲要係長期戰黎 投到10號

啱啱睇完我結 真爆炸
腦裏loop緊"我們的愛情到這剛剛好"
好彩得廿三集 做多半年個ending更虐

雖然一早想佢完
但完得好垃圾 趕頭趕命咁
垃圾節目

老老實實我結製作不嬲都麻麻
只係亞當，紅薯同 khuntoria 果陣抽到好籤大爆發

得50人既私人New Year Party完左

一陣會有去左私人Party巴打上黎你問我答好似係 講聲屌哂佢地先

投到手軟

開定新post都得

點先有得去

全盛時期過左之後 得世界版 鬼鬼玉澤有追哂
其他都好悶下 如果果陣拍jackson齡智應該會幾好睇

好想去

好想見Apink

沒有Apink的第14日 晴

好想再見初BB

岩岩完左New Year Party 你問我/夏榮奴隸/哈恩瓏飯盡量答

女神IG

屌哂你地

好撚葡萄呀屌

問一樣野，成程洗費幾多？

現場一人一份 估算人數48-52人

屌哂你地
點先去到？

屌定先 屌哂你地

藍卷之後email登記 等確認信再登記多次（但係plan a勁on9 差d整到我地去唔到）

除左你地3個 仲有無其他外國人

Plan A做左咩野

有關錢銀一概唔答

唔sd email比我地
但可能係因為打唔到比我地先冇sd

我留意就冇 哈巴話有個強國人

咩形式 mini Fan meet ？？
6個係台講野
定好似之前果次咁“小組討論”

有無大概流程可以講下

你地三個都識韓文？

成個fm分三段
唱歌
一齊食野
一齊玩遊戲
大合唱the wave

第一張果條毛巾(?)又係送？

2樣都有
第一part 係大會出問題 我地答
第2 part 係出d 韓文short form 佢地答
之後中場 20分鐘休息後坐返各自小姐食野

手幅黎 後面簽左佢名同我地名

後面附左魔

識識地 夏榮奴隸最勁

得一個簽名？

live得一開始有唱歌？唱左邊幾首

地b簽名啊
有無機會同其他組既波傾計

個陣分左6組
冇奶油組 夏榮
Remember 地b
Luv 瓏
Mrchu 娜恩
？？ 珠 聽唔明

開場419
實現願望時恩地唱左幾句hopefully sky
完場the wave

冇 但係同珠女一齊做左個千妍珠個手勢

仲唱左幾句miss u

fan song連發
我見台仔話好似仲有miss you?

幾屈

拎左比恩地睇問佢記唔記得
佢話當然 係濟洲島影
幫到7人照呆左一呆
最後好厚面皮問佢拎簽名

神器

神器再加恩地加持
好正 救命

肥波塊面油唔油？

屌屌屌屌屌 好葡萄上面

今日油油地 見5次今次冇個幾次咁油

即係assign左就無乜機同其他成員互動？ 點決定分組

迷珠黨表示酸到爆

講下一人一件今日最深刻既事
(有多幾件都唔區)

同恩地食麵個陣佢分享同fd劈酒
佢話飲左6罐開始醉醉地

好想同恩d飲酒

入場前 抽二個箱
一個係坐位號碼 一個咩組
我同夏榮奴隸 恩地組
哈巴就夏榮組

佢一路食麵一路mark開隻腳 一隻手抹完咀一野抹落條褲到好正

我睇錯以為佢今日飲左6罐

好想做條褲

現場版 miss u
現場版은지야

其實最正係為左50人搞既event
所有野都咁正

唔識韓文真係好想知圍埋一齊果陣可以有咩講 定淨係聽韓仔講同點頭

唔識韓文去到應該會成個傻仔咁

我覺得唔太關識唔識韓文事
有d韓國人入到去都唔敢出聲

萄葡呀

咁你地係講韓文?

屌你好撚葡萄啊仆街

韓+英

葡萄死

傾左d咩topic? 就咁問佢地日常D野？

泡菜仔都有毒撚?

咩問題黎

一個個咁介紹自己 幾時生日 幾高
之後地b 背哂出黎
跟住食野 一路食野一路吹水
日常野又有 好似有講認識的哥哥 但係聽唔切講咩

我坐個毒撚位 最後排既右下角都近過港場AA位
第二part食野我同恩地距離50cm 到同方向有珠女格1m到
望左邊就瓏同肥波 都係1m到 右手邊就蝦翁50cm到

10分問題

點樣有得去,好想去呀
係填完之後抽定點

Me毒撚

今次係買dear隻碟抽嫁

你地就好

完場合照

ching爆左幾多隻碟先抽中？

呢d唔答啦

有錢任性

Sorry冇追post
超巴/其他巴打有冇開團訂日碟 ？

你問我答好似咩都問得
你地今晚係韓國食咩野

同地b食拉麵

我係咁諗
咁難得入到去見六波 都做毒撚唔出聲 好浪費機會
我地等左咁耐都係影張相唱左兩句goodbye baby goodbye咋

屌你

係咪要爆韓版碟先有？

正啊嗚啊

第一批韓碟

無知一問 藍卷係咩黎

好葡萄呀ching

巴打抽到興奮左幾耐
Btw運氣真係好

擔心好耐就真 plan a做野冇效率
我地3個都收唔到活動地點同時間
Send email 問地點問左第3次先回一堆廢話

其實喺咩地方搞？

寫左地b比佢睇

喺邊度買？
Btw, 追今個post真係勁提子。

신사동 642-20

有冇同佢講 係喎係喎

全世界既第一批Dear

有呀 仲hi得得制亂舞

佢知唔知咩係地B

當然唔知

你係邊到買到第1批

好撚提子

香港有無機會訂到第一批？

韓國 個陣pink party咁岩出順便買埋

好有米

窮撚

好葡萄

我個時係韓國都有爆碟博入fansign，最後咩都唔中

你地趕盡殺絕
上黎apink post都見到你地放提子

等我仲覺得做咩今日個post推得咁慢 原來有原因

窮撚去FS唔應該博首週

17 season greetings中bomi 有冇巴打可換初瓏

上次dear好似淨係搞左一場，難度大增

你問我答麻清

珠女終於揾番IG個 password

對唔住都要講聲
有無巴打淨cut到恩地個忽出黎

就咁諗都好正

博大霧走左走去蝦翁個team度求合照

上次難度係高左?
正常fansign 點玩?

咁高難度

霸王瓏巴

好葡萄啊
又蝦翁又恩地
我好葡萄啊

我屌

嗚 我頂
今晚唔洗訓 葡萄死了

都好彩你地有堅持落去炸

同母女line影相 好酸

追完文
好葡萄

真係這些機會⋯⋯

想問有去既巴打，六波佢哋是咪有提過四月恩地solo cb五月全體cb?

可能分組食野個陣其他人有講過
恩地就傾閒計居多...可能我韓文太屎聽少左

去到星期六真心嬲走左去plana公司搵人幫手
但係佢地都係堅持要用國內電話通知 最後搵左hostel既人幫手確認+收email

想問下最近買dear 既巴打, 係咪都係咁樣得一個成員既手寫信
因為我見網上啲開箱明明係有齊全部成員

個FM有幾長時間?

2個鍾多d

一個字，酸！

好大衝擊

上水屌一屌後再深潛
屌晒你地，酸死人咩

去一轉要比曬香港panda屌一鍋我都制

我上網睇又話未確定幾時solo cb
唔該plan a揀好啲日子cb

omebody to love love We need some rong rong to love

咁都要屌
人地出錢出力出時間，應得㗎喎

瓏瓏

係咪貨櫃跳舞果次

喊左

係蝦翁禁圖果次

嗚呀 係咪恤衫

就咁睇好似好chur咁

唔係話恩地唔CB住，但5月全體CB咩

女神個人盤

我都估係咁

Fap fap fap

5月又同無限撞期

屌屌屌屌屌

你地淨係記埋哂呢D野

尋日既相

可能一頭一尾呢
（希望啦 ）

夏榮好cool

好彩我都發夢
去咗次concert
仲同珠女獨處咗幾個鐘

真係發夢先有你夢

如果Apink連續出周年紀念歌 + 恩地cb + apink cb就正啦

有難度喎青
一年空白期就應該做到

即刻荷包乾硬化

個腎都唔使要

唔洗做咁多野 黎多次香港開FM/con都心滿意足

周年紀念歌做先行 跟住apink comeback 我都開心死

ot
topic title 拋磚:
1 狂賀泰美下車 劇透王Apink回歸準備中
2 一地葡萄 Apink 與Panda的私人派對
3 期待各種好消息

溫馨小提示:
留言前，請留意頭版是否已打好

1幾好 狂賀會唔會好似好黑心咁

留閒等睇比人斷post

推埋佢

每年瓏瓏生日都要用BB聲出番首solo
已經心滿意足

我愛Apink

推

1001